Neuralcam, Cortex camera, 夜間拍攝app你點揀？

iPhone 11 原生 night mode
其他仲有Procam Nightcap
易靜態野大大提高畫質

我一直用cortex 無比較其他
香港appstore買完app唔岩又無得退錢

用緊NeuralCam, 堆相堆得幾勁，但唔夠你地原生night mode自然，算ok啦。我收貨

有得退 之前買錯套戲都退到

點㩒 記得好q多步驟 最後要寫理由等佢approve咁
試過申請取消購買失敗